# Power655

Power 6/55 - Trực tiếp kết quả xổ số Power 6/55 hôm nay. Kết quả xổ số Power 6/55 chính xác và nhanh chóng nhất, cập nhật ngay tại Xosocoba.

- Địa chỉ: 118 P. An Dương, Yên Phụ, Tây Hồ, Hà Nội, Vietnam

- SDT: 0849198186

Power 6/55 là sản phẩm được ra mắt vào năm 2017 và được phát hành bởi tổ chức Vietlott. Quy tắc chơi của power 6/55 cũng như vậy như loại hình xổ số mega 6/45. Với đến 55 cặp số trong 1 lồng từ 01 đến 55. Xổ số tự chọn power 6/55 có đến 2 giải đặc trưng trong một kỳ quay.

giá trị phần thưởng của giải đặc trưng tối thiểu là 30 tỷ đồng sở hữu 6 lần quay số. Đây là Thống kê không hề nhỏ nên power 6/55 đang làm phổ thông người chơi ham thích.

https://xosocoba.com/power655.html

https://github.com/power655vn/power655/blob/main/index.rst

https://infogram.com/power-655-1hzj4o3m1xeg34p
